矮+樣衰真係唔好出街，盞俾人笑柒，面個浸冇野你都知人地心底裏笑柒緊你

真心
唔係膠post
真係唔敢出街
可能你會話
你自己心理作用啫
但人天生存爭勝心
社會上咩都係競爭
你承唔承認都好
即使你否認
你潛意識都無時無刻同人比較緊
走唔甩架
as long as你仲做緊人
咩都可以係競爭既來源
最明顯真係樣同身高
可能你會話
屌我有內涵咪得囉
但實驗證明
高大靚仔
無論溝女定揾食都贏哂
矮男樣衰男
你有開既就有
冇既就連底褲都笠埋你
現實就係現實
唔會因為你自欺而改變到其他人
世上冇一樣野係改變到人心
除非佢自己改變
但呢d機會唔係屬於我

你唔係覺得自己存在感大到有人見到你呀？

你啱，冇見過蝗祖藍出街

睇都睇唔到
唔會笑

sorry
你係矮+樣衰+沒錢

矮同樣衰都唔係問題
唔好行到大搖大擺以為自己好型